今次九巴炒車, 學到一件事

根本好多社會問題, 係要産生大量唔關事的人命傷亡政府先會理.
巴士司機壓力大, 當然係, 死左人, 有人理.
醫護人員壓力都大, 其實政府係咪又想有殺人醫生/殺人護士先理 ????
教書壓力又大唔大? 係咪又要有惡之教典先有人理 ??

香港政府, 杏家産 .

唔激進根本冇人理 !!!

政府永遠都係唔出事唔會理

死一兩個冇人理，冇人記得

起碼要連死十幾個

所謂制度內去抵抗根本係笑話.
要make noise , 今時今日嚮香港只能攬炒

唔岀事即係無問題
無問題咁洗乜理
好似係

五毛bb chu

態度根本就係唔見棺材唔流眼淚

邊度關事

上個月死左五個學生，八十幾人自殺都冇人理

唔出事 理嚟做乜

自殺同殺人兩樣野黎

死咁多學生政府咪又係唔理

自殺唔洗理？

自殺從來都無人理，你仲唔明政府諗緊咩？

死亡人數要加權計番
普通學生*0.01
九巴乘客*10
達官貴人*1000

殺人醫生出現左好耐啦
不過有個字叫"醫療失誤"咁解

死唔夠

而家死左19個正苦有理過咩?

重點係
巴士19死, 係同一地點, 同一時間,同一事件 死

八十幾人自殺, 唔係同一地點, 唔係同一時間 ,唔係同一事件 自殺

如果八十幾人同一時間, 同一地點, 同一事件自殺
到時候香港政府一樣要做樣, 下半旗致哀